成日講自由民主，其實你地漏左一樣緊要野！！！

就係平等，
平等即係公平Fair Play，響西方社會係好重視既野黎，
法國既格言「自由、平等、博愛」中點解冇民主，就係因為民主正正係平等既一種體現。

依家香港充滿住不公義，
其實就係因為冇人重視平等呢樣野，
所以唔該大家以後要嗌多d「平等」 呢兩隻字！！

Sorry1999

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

因為香港法治本身有平等
但vuujwbwjxk

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915